Apple 出咗新 iPod Touch

A10 Fusion 完。
32GB HK$1,599
128GB HK$2,499
256GB HK$3,399

只係換咗A10同2gb ram?

未知 ram
似係齋換 A10

部野成部iphone咁，同拎2部電話出街有咩分別
零願佢出番ipod nano好過

戇鳩 呢個價錢咁既spec 買部二手iphone7 plus都好過佢啦

電子垃圾

iphone用家其實真係無乜需要用ipod

嘩好抵啊

搬返個 post 嚟：

iPod touch 嘅價值唔單只係 iPod touch，
有好多公司用嚟做 POS / barcode scanner 等等，
用返相同 design，可以兼容返好多已 deploy 機殼，
同時有 CPU 升級

所以先會有 this iPod touch with A10 CPU

一係classic

Classic太大了，寧願佢薄d

ipod touch 粒電廢到呢

Jeng